(民陣最新消息)勿屌大台終點叫人散，因為規定左要咁做！！！

(1) 警方要民陣終點叫人“立即散去”
(2) 不反對通知書延長到11：59
(3) 終點維持灣仔

行到終點之後，請大家醒水

FB LINK：

香城ONLINE 買裝攻略：

上善若水，臨場人數決定，遇阻則順流而去。

灣仔地形分析

概要：灣仔有利警方佈防，雖然所有野都係試出黎，但請大家BE WATER!

聽下就可以 佢地係需要做既野
做唔做就另外一回事

灣仔逃生路線

依個一定要睇!!有埋圖!!

推

去書展接放工

岩 大台一定會宜宣布完結
但大家都知咩玩法

旺角新填地街， 野餐裝備格價&討論：

新填地，補裝好地方, 街頭街尾格錢差好遠

誠意推介，反送中歌
虛作無聲

隱藏身份參考POST(服裝，心態，注意事項)

集中推721

721

push

On9 大乜撚野台

推
成日有一班人屌
申請團體叫你散，你咪扮散囉，合作對大家都好
然後就係自由時間

邊個再屌自己申請

我無嘢講
7.21維園見

Push!

每次主辦單位都會有個大台係終點附近既

但聽OR NOT， 就每個人既自由

無問題，我地都知點玩

依個真，一定會有人屌叫人散

但其實係迫於無奈咁做

人地叫你散就自己行街啦

721 !!!

民陣每次叫人散都係曲線
睇返6月9號晚 佢話
集會已經完結 後續行動同民陣無關
其實就係hint緊人去後續行動

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

推
佢哋唔會阻止野餐

其實冇野好屌 佢個責任係要咁
但大家有自由意志 冇人控制得到

明既！～ 點都要做個樣話散水
做個合法好公民☺

兄弟爬山

推 要記得721本身係tko
今次民陣已幫到盡

散去中環11點59分搭車

連儂場文宣要做

Push!!!

佢都括住提哂水

其實民陣69個晚叫散水係抵屌

不過依家大家已經訓練到識做

散得先算

睇埋佢71堅持要途經金鐘已經足以說明

民陣今次算係咁，始終佢地有佢地嘅角色同責任
完咗之後，我地自由活動啫
我要去買書！

Push

嗌到‘立即散去’嗰下唔知點解個咪壞左

自己執生

兄弟爬山 各有各做
不譴責 不割席 不篤灰
團結是唯一出路

陳浩天又會出黎吠

好快行完，咁短

次次都有人屌佢地 但次次佢都要做樣嫁啦

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

政總立會警總都有2米高水馬

係啦大台冇SAY點都要咁講
大家自己執生
各自爬山啦

行完可以搭鐵去中環/西環
而且果兩度都有不反對通知書（法輪功）

冇限淨係可以行一次掛

法例關係大台一定要講和平散去
但大家到時知點做嘅

721要人 巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

到時候又一堆人屌點解唔叫人留

完左啲人去邊度邊個理到

未到終點前停低抖下lo
屌乜啫

其實去到1159係咪對我地更加不利

Agger

後續行動同民陣無關
群眾繼續野餐

721人數好緊要！！！！

以前唔明
但而家大家都知咩野事
佢地係冇可能叫大家留低
但會暗示大家自由發揮

今次有無必行數人位置？

灣仔再去番銅鑼灣有無得諗
中環一帶太空曠，灣仔又佈哂防

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

大家一定要聽 要尊重大會
請先散去 後

一定要叫人散嘅
如果唔係民陣以後都攞唔到不反對通知書

7.21見

啦，你聽到啦呼籲咋

由69開始行咗咁多次
都知道個玩法係點啦

民陣灣仔叫解散之後
直接join法輪功行埋去西環

【突發】有冇人唔知其實聽日中環同西環都有不反對通知書？

叫散水係不反對通知書規定架傻佬

大家唔好遊行完就走
次次一完就走左一大堆

721要人

佢規定要叫
但冇規定要規定其他人要做

請大家幫幫手，唔好係連登睇完就算，聽日行果陣一邊行一邊airdrop依張圖出去比人知

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

推 程序要做

聽日見

大機會12點後開波

明白

民陣叫❝散水❞
其實叫❝醒水❞

咁會負責拎紙係咁架啦 民陣點都要交戲講兩句 點解要咁上心？

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

灣仔圍係簡單好多。今次我諗班狗想一大班咁捉哂。 所以大家如果留就要傾點做

果邊不反對通知書去到幾點？

岩岩LAP到眼似係8點(未FACT CHECKED，勿信)

支持

7.21港島見

散完行陣街先，
行完好攰都休息下

不時唔好話龍尾 我驚一半人都到唔到灣仔 灣仔就爆左

大家識做啦 佢有佢叫 我地有我地叫

（中西環）

大家重點推返721 POST 上黎呀

Ok

順便叫人轉場參加法輪功遊行，可以行到西環

如果今次大台叫大家散, 勇武派各位無散.
請自行評估風險~
而且日後警方可借藉口又有甚麼衝突, 可能可能係比較難再批集會.
敬請三思

YES
佢唔跟住做
下次乜通知書都攞唔到
會少好多人出嚟

依個正喎喂

記得AIRDROP
廢事有人屌叫人散

順手connect埋法輪功
林奠呢舖點同北京解釋

<721遊行Q&A>

明天遊行終點在哪裡？
－上訴委員會已裁決維持灣仔盧押道作為遊行終點的決定，因此民陣只能按不反對通知書，到盧押道結束遊行。

民陣到達終點後會有什麼安排？
－我們會嚴格按照不反對通知書要求，在終點只會盡力宣佈「立即解散」。

如果人流太多，加入遊行的人流倒灌到灣仔，終點安排會否有困難？
－請向警察查詢。

到盧押道後，如何離開灣仔？
－請向警察查詢。

如果灣仔地鐵站不能疏散，所有巴士又停開，怎麼辦？
－請向警察查詢。

如果書展人流、中途參與遊行人流、離開遊行的人流相沖，怎麼辦？
－請向警察查詢。

如果我需要向金鐘離開，又是否可行？
－請向警察查詢。

如果灣仔港鐵站因為人流太多而「飛站」，又可以如何離開？
－請向警察查詢。

如果明天遊行路線以外，有％＆＄％＃
－總之，請向警察查詢。警方可以施加上述安排，我們必須相信警方有能力可以處理。

行完可以去金鐘走？

幾點到幾點

pish

係，大家醒少少 勿屌，要識玩
散完去邊就係大家既自由